[𣾀豐恒生人入一入泥] 點樣做先可以令全體員工8.5罷工

集思廣益下

其實一日半日得少少人罷工，整體泥講對社會係會無乜impact

所以，作為香港最大既銀行集團，如果可以做到啲野，對大眾生活係會有直接影響

好多同事其實都怕，上司未必支持，或者會秋後算賬，所以罷工一定要夠人多，先保障到大家

小妹願意帶頭，為求大家比少許意見

推

係，但點樣做到要搵方法

push

全公司發email?

怕會秋算

斷電

先加入公海，人數夠就開波

愛國愛港公墓員聯合吹水谷

8月5日公職人員參加全港大罷工

公務員罷工公海

香港金融同路人

香港資訊科技同路人

迪迪尼同路人

醫護人員聯繫組

音樂界同路人TG

已入thanks

[香港金融同路人]

公海頻道

公海討論區

銀行業